同事對於我無續回鄉証感到驚訝

same here

好人好姐返咩鬼大陸，你工作需要就話啫

強烈要求將所有平均一個月去2次以上支那吃喝玩樂既港豬/腥港人掉哂去大灣區發展，並取消其香港身份證及居留權

從此香港只剩下真香港人

歡樂咭都無

工作需要真係無計

上面咁歡樂點解啲支那人係咁仆落黎？

same same

同你個名一樣，鳩流鳩流

你句
香港乜都有 洗乜上去
我真係唔能夠認同

對港豬黎講：回鄉證=歡樂卡
對支那蝗黎講：中國居民證=催命符

所以有人唔做去做狗都唔明點解

大把mk每個星期上去飲假酒唱支那k

支那乜病毒乜病菌係多過香港好多既

香港叫都係支那雞 洗乜返支那叫

我張回鄉證喺我初中嗰陣就已經唔見咗 而家番工嗰度阿頭話每年12月都會番深圳同嗰邊啲同事食飯

佢：吓你快啲去申請啦
我：哦好 得閒我會去 (結果到而家都未去整, 亦都唔打算整 )

我先唔會番去食元素表

就算上到去 應該都係劈假酒多過食飯

直頭唔會用“返大陸”，用“去大陸”
返咩去？香港出世香港大
又冇親戚係鄰國人

除咗細個跟親戚去過佢間雅居樂瞓過一兩晚
直頭冇必要去
但偏偏屋企人尤其是細妹成日同佢朋友去支國玩
有朝一日佢出事都唔會理佢

叫G 過澳門先叫高汁

你個腦係咪得叫雞咁cheap？
你拍過拖就知香港真係無野玩無野行

好似扔咗

你知唔知何謂歡樂卡

如何係原居民就可以一野KO：
我鄉下係香港，我老豆都係，我阿爺都係

淨係揼骨都冇得輸，又平又靚

香港依樣真係輸晒

出世到依家廿幾歲人都冇整過回鄉証
身邊啲朋友都係好驚訝 又唔飲喜茶 又唔食海底撈
啲垃圾真係你食埋我個份

其實長洲算唔算原居民 我啊爺啊嫲對上幾代都係住長洲漁船 有時啲人問我鄉下喺邊我都會話我係原居民 鄉下就係香港 利申29年冇攞過回鄉證冇上過去
btw啲後生成q日上去食元素表 食死佢哋就啱